大嬸，菜可以無心，咁....

咁人呢？

連登都係00後，無人識架啦

孝義永在心❗️

班戇鳩仔叫春就識

哪吒率眾妖害人

Sth wrong?

恒管唔可以無女

人無心就緊係死啦

死妖精

美人呀美人

美人

血洗陳塘關

決戰李靖

唔得咁㗎哪吒仔

哪吒仔

但你聽住！

決戰李靖 血洗陳塘關!

飛天仔偷屌蓮花

他日斷送成湯先王二十八世天下，臣 非亡國之臣

係暴君率眾妖害人啊

rubbish post